遭7童黨截停勒索 恆安邨男童交$50現金獲放行

有前途
未來7警

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

50/7 即係唔計零頭每人分得七蚊

50/7=7.1

每人分到7個1

50蚊加少少散銀都買到煙嘅

割唔割

手唔手足

屌洗咩 個大佬分$20俾是旦一條𡃁
之後食飯唱K唔洗錢有人請
自己仲有$30袋 可以買個麥當勞加大餐食

南亞定支那種

垃圾邨

經典

係精神嘅

有冇人知佢而家點

對於別有用心中國勢力，針對香港人民無的放矢、造謠抹黑，港方在此予以強烈譴責，並對有關人士以及背後指使的中國當局提出嚴正交涉。

港方正告中國當局，動員網軍和公關企業干預香港內政，行爲盲目而且有害。下場只會是「江晚正愁予，山深聞鷓鴣。」！任何企圖破壞香港社會普世價值、阻礙香港民主發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。

我們注意到在香港，港共政權內部正出現越來越多理智的反思和聲音。自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，希望中方能夠認識到這一點。

每人七蚊，做乜尻

立志將來入讀毅進大學

細個罰人50 大個罰人2000

我中學既時見有五條友屈個肥仔廿蚊,分完都唔夠係汽水機買包嘢飲

夠唔夠7條友買牛雜

慶功食牛雜

到底相入面邊個先係個大佬呢？

大個就忠誠務毅

又黎阿里巴巴$50大盜

比你貼左

屌

考到香港警察

林志偉大總統接班人

暫時無人被捕

夠買一排汽水加包薯片既

blocked

又block一隻

776咁分
咁邊個咁慘食少支

做緊狗狗啦 笑人 一個月連OT 3萬幾

未來暴徒

報紙檔有d唔係大路牌子唔使50

對比班死黑警 下下大茶飯

係刧案，希望果7名受害者早日平復心情🙏🏻

佢哋似會為幾千參加愛國遊行嘅低賤賤種

Number咁前好值錢架
嘥哂

又係7個

啱㗎喇社會垃圾冇人理咪讀毅進囉

一人食到兩塊牛肺既

入黎就係睇佢

傻閪又浪費ac

未來七警

喂 有無一個幾毫係身啊？

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

依家仲有童黨架咩